女朋友間濕尻公司因為示威活動要佢地補鐘

女朋友間濕尻公司，係青衣同葵興都有鋪，因為示威活動，有兩三日都提早落閘，早左幾個鐘走，而家個老細出左張通告，要佢地簽返名，自願補返鐘，唔簽即炒

我女朋友唔想簽，但係啱啱入職無耐，未做夠一個月，唔簽基本上走得又無補水呢個情況如果真係炒可唔可以告佢無理解雇

［核彈行動］令警察家變！針對警妻開闢新文宣線！

詳情請睇

條氣唔順
又唔係好等錢洗 咪走囉
唔係好大件事姐

公司唔想養廢人姐

垃圾公司仲留?

放上網，間嘢自動收皮

唔開名咪撚開post

我女朋友話，有個阿姐有日係青衣冇車走，問個老細可唔可以早啲落閘，個陣出面已經大量防暴加畜聾，跟住第二日就炒左

開名，間野叫Get flash

佢俾你簽，簽咗就即係同意，唔簽佢就跟合約炒人，無話迫唔迫。

而佢咁玩即係變相迫放無薪假，不過手法差
，諗縮數為幾粒鐘時薪同員工過唔去，炒完又要請返，根本仲蝕咗admin cost。 如果夠齊心個個唔簽肯定可以大返佢轉頭。不過咁少錢都想慳你驚佢做唔住執咗好過。

公司炒你話生意唔好要裁員已經夠
基本上隨便都作到

開名啦A

你係咪想講get fresh

google 唔到, 咩公司黎

開名都冇用
依D閪公司而家周街都係
特別係服務業飲食業
但佢冇犯法
你唔會夠佢鬥
可以選擇辭職

get fresh 好似係賣日本食材

呢d閪職業 做唔做都罷啦

好多大連鎖店都係咁做法，冇計

屌打錯

同埋個老細應該藍屍黎，我早排接收工見到佢地收銀個wallplate轉左張圖，上面寫住慶祝建國70年

細個唔讀書有撚計

未做夠一個月, 就是9旦旦la

Quit 叫佢自己請水魚做

補咩水？

呢d工好易搵，駛鬼吞聲忍氣

同埋，影相去勞工署投訴

咁其實點先告得入無理解僱

放上網拉

要受僱起碼2年先可以去勞記追不合理解僱

不 合 理 解 僱 的 補 償 申 索 —

如 僱 員 已 按 連 續 性 合 約 受 僱 不 少 於 2 4 個 月 ， 而 僱 主 並 非 基 於 條 例 規 定 的 正 當 理 由 解 僱 僱 員 ， 僱 員 可 以 就 不 合 理 解 僱 向 僱 主 提 出 補 償 申 索 。

按 《 僱 傭 條 例 》 的 規 定 ， 僱 主 如 證 明 根 據 下 列 五 項 理 由 中 的 任 何 一 項 而 解 僱 僱 員 或 更 改 僱 傭 合 約 條 款 ， 即 屬 具 有 正 當 理 由 ：

僱 員 的 行 為 ；

僱 員 在 工 作 方 面 所 需 的 能 力 或 資 格 ；

裁 員 或 其 他 真 正 的 業 務 運 作 需 要 ；

法 例 的 規 定 ； 或

其 他 實 質 理 由 。

仲做？

[get fresh]

全世界入去洗佢太平版！

雙方各自係試用期內首月係無需通知期，無需代通知金，無無理解僱講法
萬一簽左通告就係雙方同意，無得吿，但基於上面講既理由未滿一個月都係無得吿

未做夠一個月，隨時叫你走都得啦，好難叫無理解僱

間店係黃色就告得入

我係老細實搶住要你

你已經係正式員工+大肚

咁仲返

返得一個月應該仲係試用期，公司點炒都得

push

一齊唔好簽全部一齊炒囉 痴撚線公司

聽你講完 反而比較想知被放無薪假或停薪留職既人可唔可以告公司

好難嘅，講句佢人工唔係低，咁嘅工作黎講，啲阿姐睬你有味

搵工都要時間

依間垃圾

辭職啦
都戇撚鳩

未做夠一個月炒咪炒
一個月內可以即走